今日用生命保衛30500

30500由我守住

你會死

305 牛軍暗號？

放心 305鑽石底

g持
肩仔陪你一齊守住
不死305牛
夠做gg,黎

岩岩幾經辛苦守得住

不負大dodo厚望，成功守到305
敵軍差十幾點就殺左我

唔急~ 星期一先搞你

你死先